九州六日自駕建議-福岡、由布院、高千穗峽、阿蘇火山

Day 1: 預計3點半到達福岡 住博多 食拉麵 屋台宵夜

Day 2:早上往大分縣由布院，車程約需三小時。中午在由布院市吃豆腐料理。行布院散策「湯之坪街道」及金鱗湖。試 B-speak卷蛋，宿由布院花之舞一泊二食。

Day 3: 由布院食完早餐 ，前往高千穗峽，食流水麵，划艇，住高千穗溫泉旅館。

Day 4:早上退房後，即前往熊本阿蘇火山，車程需兩個半小時。中午阿蘇乃 や ま ぼ う吃田樂料理。前往草千里、米塚、鍋 ケ 滝瀑布，下午返回福岡還車，住福岡

Day 5 :福岡- 主要想去 門司港 唐戶魚市場 （未plan好）

Day6 ：主要想去 太宰府 柳川 鳥棲outlet 下午5點半機 （未plan好）

請問以上既行程ok嗎？另問九州啲路難唔難揸？有咩要注意？

4月中出發既，係咪budget 租車抵啲？有冇邊款好揸啲？ Honda fit系列？ 我同另一朋友有牌，但少揸。

Day 4應該趕到仆街去到打完卡即走先可以on schedule

淨去草千里就算，唔去瀑布？又或者阿蘇住返晚，第日先返福岡？

我覺得ok喎，條路順住去之嘛，同埋高千穗去阿蘇要兩個半鐘咩

有budget就住埋黑川先走
冇就應該睇完火山同草千里就要返福岡

佢行完仲要揸兩個鐘返福岡呢

day2 bspeak最好朝早去買，唔係會冇細嘅，一係就day2 去訂day3 先拎，大嘅卷蛋真係會食唔晒
day6 唔會去得晒咁多地方，去得outlet就唔好去太宰府柳川，同埋你day4 已經還車，但day5 day6 仲諗住去咁遠，搭車嘅錢夠你租多一兩日車

Thanks!

唔該巴打

其實樓上講得啱
比我會租到最尾車埋行理去機場先還
租budget既話係國際線terminal店還完車佢會車你返機場

阿蘇山好似停左好耐

你last day 先去鳥栖無車又行李又趕，不如度度渣車回程返福岡時去好過

停左纜車？但都諗住上去睇下，定你指條路上唔到去？

應該封左，我幾年前去過摸門釘，無纜車上唔到山

岩岩去完 俾你參考下

Day 1 福崗天神
Day 2 拎車 由布院
Day 3 黑川
Day 4 南阿蘇
Day 5 高千穗 經柳川 返福岡
Day 6 唐戶 outlet 機場

我day 5個晚住下關
因為天神博多無哂洒店 淨返成3 4千一晚個d
反正第二朝去唐戶市場

不過去完唔覺得有咩特別
反而覺得天神間魚辰仲好食
雖然自駕方便 但由福岡渣過去
都接近100km 唔建議特登去

上到纜車站就上唔到

要注意就係由布院落九重夢、黑川、阿蘇、高千穗d山路

直頭有路牌提示你迂迴
同埋都有唔少單線雙程

夜晚渣車要小心 由布院開始8成山路無街燈
就算九州自動車道都可以無街燈
要開高燈 但有對頭車記得熄返 過左先再開
基本禮貌黎

樓主去唐戶市場記得check星期幾
我記得好似淨係開星期五六日

唔建議day4還車

建議全程自駕遊

假設我唔改你d景點

建議Day4晚住柳川

Day5就 柳川>鳥栖outlet>太宰府>住門司港

Day6就 門司港>唐户市場>1:00pm開車去機場

個人意見：
1.黑川溫泉值得到此一遊 可加插
2.柳川可cut 條運河無特別 饅魚飯一般 （如果cut左就可以day4晚住鳥栖）

所以day4去完阿蘇>可以去黑川溫泉浸1-2個溫泉♨️最盡好似可以浸到9:30pm

利申：去過九州十次以上

九重夢大吊橋值得去下wor, 落雪行幾正
阿蘇火山無纜車但有直升機兜一圈嘅tour, 你想睇嘅話上網search 下

四月中仲有雪？

LM

Budget博多站有冇得拎車？